Welkom op mijn blog!
===================




----------


06-03-2018-------------

Gister ochtend heb ik een hoorcollege gehad over de emoties van objecties.
Ik vond dit niet echt heel intressant omdat het een onderwerp is wat in het
hoofd van de mens omgaat en het meestal onzin is.

De rest van de dag heb ik vrij gehad en heb ik mezelf bezig gehouden met mijn
photoshop.